{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021549?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 엠엔케이풀빌라펜션"
    },
    "text": "一切れの余裕を見つけることができる場所、愛する人と一緒に過ごす場所、忘れられない美しい思い出を作る場所になることを切実に願い、皆さんをM&Kペンションにご招待します。 客室は、プライベートテラスバーベキューと様々な種類のルームを提供し、お客様にリラックスできるよう努力しています。 入室時間は22時以降は事前にご連絡ください。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者が同性の友人と一緒に滞在する場合、保護者の同意が必要です。 ペットは入室できませんし、外部の訪問客が客室に滞在する場合、追加料金が発生します。 ベッドや器物の損傷は弁償措置が取られることがありますのでご注意ください。 追加布団を注文する場合、10,000ウォンの費用が追加されます。 ラムバーベキューや調理食品は不可能で、入室は最大人数以外はできません。 これらの事項を厳格に施行し、お客様が快適な宿泊を楽しめるよう最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "M&Kペンションではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "M&Kペンションではプライベートテラスバーベキューと様々な種類の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "M&Kペンションへの入室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室時間は22時以降は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同性の友人と滞在する場合、保護者の同意は必要ですか？",
            "answer": "はい、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者が同性の友人と一緒に滞在する場合、保護者の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "外部の訪問客が客室に滞在する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、外部の訪問客が客室に滞在する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ベッドや器物の損傷についてはどうなりますか？",
            "answer": "ベッドや器物の損傷は弁償措置が取られることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加の布団を注文する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "追加布団を注文する場合、10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ラムバーベキューや調理食品は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ラムバーベキューや調理食品は不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数以外の人が宿泊することはできますか？",
            "answer": "入室は最大人数以外はできません。"
        },
        {
            "question": "M&Kペンションでは一切れの余裕を見つけることができる場所ですか？",
            "answer": "はい、M&Kペンションでは一切れの余裕を見つけることができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 428
    }
}